覺唔覺大快活屌打所有茶仔

個咖哩汁狗也不屌

咪撚戇鳩啦

On9 大家樂都收你皮啦

佢個咖哩汁先好食

你是咪食開狗糧

此post已完

大家樂完勝

大家樂爭幾皮

大家樂一定好食過大快活

大快活奶茶同炒蛋吊打大家樂

除左d野難食都冇乜特別

大快活夜晚啲即炒

你老母又俾人屌又俾人打

明明兩間都咁難食

大家樂比狗食

大快活早餐下午茶世界第一

比負評個班正傻西

而家香港茶仔9成藍屍狗服侍大陸西架啦
成日加價，食物同環境污糟，職員臭串

茶記啲野油撚到